[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4280)

I

又係你

JUMP

3

黑鬼永遠大哂鬼

Mao 抽10 派 1

A米針

Lero 廢撚到癲

Juv -3 ac goal mei?

祖一定又no goal

A米和波都1比1啦屌

Ac 黑人一碼唔入

AC好意思讓咁深

呂布會唔會即刻後悔過黎A米

3連C快

特6 th goal ok?

Ac 個黑人廢到

juv 5555555

16射6中都唔入 垃圾ac

又封假盤 笑死

Ac補時入波撚狗可以嗎已經唔期望90分鐘入到

Juv -4 cccccccc

垃圾ac

佢去哈馬比好過

一碼點撚樣唔入，打假就食屎啦
仆街

下盤1注,no goal兩注

場波贏唔到 leao準備拎個老母出黎比人屌

Feel到完左場伊巴會入更衣室屌到個黑鬼屎忽爛

juv 連入40 可以嗎

個死nigga真係好廢

Ac入球能力低到

咁多人ac就知呢場和撚硬了

屌你老母 ac

角神，貼下飛得唔得？

又要跳樓

Ac fast !! Juv-3!!!

A屍

祖記 差3角

咁多人買ac送錢比馬會洗

又廢又獨
仲要笑笑口咁, 笑佢老母咩
Nigga

Ac個場應該點都有1球既

Lm

客入啦，唔理啦
入波啦仆街

嗱嗱林爆我11.5s啦好嗎 好辛苦。。。。。。。

乞衣米蘭唔入波踢黎把撚咩

森fg？

屌！ac

森多更係信雲爺爺

點解帕爾馬可以咁撚廢

eba咪撚做波啦 自己去好過

垃圾黑鬼

a米入未dllm

森多入波未

放棄左

射16腳 1 粒都無

廢老跑唔郁

nigga 廢撚到

唔好放棄呀

快啲入波，ac

祖3c ac 3c ok????

準備入錢了

笑死 傳撚左去邊

卡利下盤 10 1

Suso 呢D2打6又係廢到

祖 3-0

祖穿盤

祖記多3角既機會仲大過ac入波 信我

祖3:0

AC米蘭 唔入輸埋唔該

祖咁-6...

叫你刷角你就入波

我了

又抄。。。。。

我

換我上埸都好撚個垃圾黑鬼

竟然唔係讓和

Woo 祖記開埋大波
而AC仲係一球都無

針ac

AC米蘭全隊斷腳

Ac入波未！

Juv 3:0
邊個半場gel 2.5s

屌爆你個老母 2場穿撚哂盤

A米唔贏就輸柒埋佢

屌你老母 ac差你呀 屳家產

做多球 juv

我屌佢老母半格驗腦都無

仆你個臭街ac米蘭降班
跟我一齊shout 降班降班
Ac唔入波佢全隊正仆街

Ac比兩球可以嗎

祖奇蹟穿盤

深上盤穿晒

西瓜恩勁到

屌佢真係閪隊黎

Ac嗰種廢...

個個都差ac

SUSO都幾撚廢
唔怪得利記都唔要

ac 一陣輸 8+1 埋 la

屌你老母 ac又踢假輸我兩k 就失控

一球就夠啦仲咁貪心

個龍完全冇反應

40

下 祖4-0？

伊巴唔獨食叫咩伊巴

4.0

4:0

4:0 ON9

屌你老母
叫你刷角呀
入入入

卡利亞里d後衛幾時死

假到

兩分波

祖乜事?

開埋3.5大

祖都40 ac肯入未

ac米蘭全隊比人屌老母就啱

On9半0全4
半大狗廢到

Ac最早完半場點解慢過另外兩場

3x1 ac苦主
保持隊型

得罪講句ac1.85真係派錢
BTW C7 4:0

發生咩事

wow!!!!!

4:0 祖

係咁扭

起左11腳都無球入 屌你老母

阿突 祖記 入多球 ac 森多是但一邊入啦

AC屌你快啦

過關－1

3.5b

20k

個個比d深盤嚇到唔敢買 走去買ac

牙朗又三粒

仆街米蘭

屌你個龍紙牌友?

話左100%蛆

死仆街ac

1.65大法

c7真心屈

wow 呀朗

邊個世一 知咩料啦
C朗 伊巴

1000 3串1 苦主

ac咁都開到全格 10 1 100

祖記奇跡爆c啦

lm

你了

比馬會陰撚左 愈深盤先愈穩我屌佢老母

祖終於唔贏波輸盤
好撚滾動

Gchi u

ok

角呀

ac生性啦 比多2c同返粒就夠

半格我都派

Ac13.5B

伊巴快

ac執柒啦

無入球又無c

隔離兩場 4:0 5:0

C呀

伊巴入波一世球迷

杜拉格斯快撚到

伊巴呃飛 屌你老母

祖記贏4球真係奇蹟…本身我預2:0, 3:1…

係個右翼完全唔知乜野黎

Ac比1球 走盤一世球迷

認真問點補飛好.....
今日輸左$500

A米種廢真係>..

廢老係美職三線聯賽以為自己好勁

森多應該會贏埋波

唔想再屌 米蘭手足齊輸啦

報數 贏定G 利申G左3k

祖-3 ac goal ar

同我40碼射入去

14.5s 頂撚住 a米下盤頂撚住

買撚左ac米蘭好撚心痛.....呢隊仆街臭波

A米射到門都爛仲未入

贏緊啵 怕咩

Ac

做乜鳩 祖40
臨尾都要殺一注3.5s

牙朗第一次HATTRICK

祖記19倍

笑撚死 AC米蘭波膽

Ac唔入比人入啦 dllm

伊巴入波 一世球迷

伊巴做後衛

Ac 有2球 2個200

祖同阿特是但入多球都收皮...

好似好少2場深盤都穿到

唔係11.5s咩 櫻巴

我都想笑尻自己

貼飛就輸

雲爺爺比次機會得唔得呀

A米 Suso 出咁多次咁多次都係得隻死左腳

有

隊友射波都俾伊巴擋埋 真係型撚到

森多你都打唔贏 你食屎啦 aC

刷角啦屌 祖記

sorry個注我鳩up。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌你老母ac

換撚左suso洗死？

意甲一球都冇踢黎把撚咩

gel~~~~~~我諗唔到森多點輸

Ac唔入比人入呀 dllm

俾個12碼，ac唔該

個下快撚到

Ac個場兩隊肯入波未

森多易到

森多入一粒啊屌

AC 10

快撚d啦求你

下盤 Gel

ac米蘭你老母比狗吊

Ac比12都未必入

Ac入波呀

最後一注黎 念住交比連登大家庭幫我定生死

1:0啦屌你 快手

求下你啦比球ac

Ac入波入波入波入波

另外2場穿撚哂 好心痛 88

以後一蚊不買ac米蘭

彩 見到d人屌a米就好想笑 點算

ac1場好似仲大船過另外兩場加埋莊家開盤係有一手

屌你老母ac米蘭

ac要入一早入左啦

Ac 12

1222222222222

單蛇 你係咪咁

屌你 真係 深盤經過琴晚唔敢買 今日調撚返轉

全波PO集氣 ACAC

我笑左好耐

祖3c

屌你以為12m

你又學埋角神d野

12c

入一甩絕殺有幾難

森多 森多

Real suck

真

AC -4

咪咁多幻想啦

取消咪得

蘭大主其他啦plz

Ac -1c

森多入波呀

森多會唔會絕殺埋

中撚曬伏 大出血！！

支持

Ac 入波Ac 入波Ac 入波Ac 入波

01

森多gellllll

Juv 比多4角

我諗緊係咪差你100
隔左個旅行

屌 見到就下意識打左出黎

森多絕殺佢

入波未啊屌你老母臭化閪
以後都唔會再買呢個冚家剷隊

依句真 我係買左ac既 下半已經會補no goal 寧願比客入輸兩注都廢事最後0:0焗9氣

Ac走唔到盤 輸撚到要賣腎

Ac0-1

A米 我 正式屌你老母

ac真係唔係扮ga wor，真係廢到咁

Ac收手唔攻

全世界比ac呃撚曬

森多快入

贏唔撚到呀書柒咗佢算啦

森多入啦，求下你
唔望ac入

Ac米蘭

Ac 班垃圾睇到嬲

蘋果d體育料幾準

上呀

AC集氣

祖狗6c都無

阿特2格gel得未？

KY都有買上盤？

幾時先去番以前卡卡軍刀個隊

森多兩粒 完 快

森多換乜鳩

Ac角又停波又無 降班啦

傻啦 輸埋你咪gur哂 一定係0:0撚9你

阿特冰C 50分鐘 痴撚線

朗拿度個隊

Ft gel

算啦 點都冇可能開得出10.5

輸4

尋日係咁中d入球角球，今日

而家呢隊 垃圾到

A米輸撚埋佢啦

無，買1.5

算啦 可能夾角 12c完 大細都針

依家玩fifa自己計埋半大定半細

Ac一世都唔會再買 廢撚到

盲既買角大都收硬

最深果兩隊反而有

往績=過去

Acccccccccccccc 入波 快

祖記10.5s gellllll

未至於，-1k，阿特中就得

Ac比多角

琴日羊嗰啲G晒了

琴日針撚晒

祖開得一格1.45 4.5b

今場all in左，輸左今個月咁快戒賭

1-0

Ac 食屎啦

屌點解啲黑鬼可以咁撚廢

求你絕殺

SUSO有冇一球係斬得起個波

-350$

好波

Block

0.1

Ac咁都買中你0-0 真係抵撚死

屌你老鼠ac

唔換suso教練個腦諗緊乜

呢場冇絕殺了

今日9up左條大細比彩
a2.5s
萊2.5b
彩燈應該會斷1

是但比球 咪0-0

莱切係意甲唯一主場未破處既隊而家狗會平手出面平半

垃圾黑鬼前鋒 番去小心啲呀

阿特2格gel得

ac假波就應該輸埋佢

廢到哭喪

有 有球直飛去觀眾席

-910

爽呀 一場贏一場輸 埋單贏$7

同求

咁慘

１．６５ 點斷

-2000 ac比狗屌

改名咪幾好 有贏

超級4連C OK?

-1c83分買完即有c唔係咁對我丫

呢個珍

-6蚊

不了

早知串埋兩場角細 買得一場

-14000

兩隊90分鐘入一球 都做唔到？

伊巴踢慣左美職 究竟黎到意甲會唔會上演尾段入波呢

3串1斷祖...想4

AC 屌啊

?

意甲真係廢系聯賽
成班老餅係到養老

咁樣-1k

等阿特派彩推落阿仙奴算

20射都冇球垃圾

輸撚灑比ac米蘭dllm

Suso

20腳 0-0 acccc

含撚啦a米

屌 suso係咪痴線呢球

半0全4..
-2和...

AC唔贏就輸柒埋佢啦

A米8號笑到我 又傳出底線

suso 隻右腳生蟲真係

我2.5細啊

屌你老尾 2分鐘兩入球 3.5s 秒爆

suso幾時斷腳

Me

你以為自己射出底線會有角球啊？

me

垃圾Suso 抵你踢隊垃圾

Soso 假到 直接踢出界

Ac入到1球既我玩命全推leeds

中

cls直接踢出底線

再抽唔中我我就去跳樓 講真

咪啦

想紀錄1.65大小
可以點做

Ac絕殺可以嗎

一個suso 一個查漢 加多個nigga 你地返去踢業餘啦

最後都食埋角 角大點買都輸

LM

太明顯啦

成個post都係鬧ac米蘭

瞓10分鐘地，補4分鐘

0比0真係踢黎把撚咩

比多角ok?

十三嚟架喎

唔會咁多絕殺
頭先死唔去
死係ac手上

森多絕殺

AC果種廢.......

開爐

suso 仆街死啦 唔好顯世

森多入一粒夠啦！

feel到呢幾場
波post手足輸到仆街

ac蛋蛋真係有

加幾分鐘？

Ac入波OK???????

刺客巴誤中假波

4

戒賭

難道琴日拉科個場唔假

又輸

3場兩場正氣重要穿盤都豬到仆街？

-1 粒 -1角

炒 阿特 估唔到咁撚勁

A米仆街

乜撚嘢意甲啊 以後唔撚賭

但好多個爐 一敏獸 角神 寶高 彪

Ac米蘭全隊仆街死

0:0 12cft

伊巴廢撚到

伊巴呃錢區

意甲真係唔係人賭

食屎西 SOSU

森多唔係gel左咩

ac米蘭我會記住你

伊巴入到可以上神枱

伊巴好波 呃飛狗

ac米蘭

A米冚家鏟啦 刷角唔贏屌你老母

串左有祖記有a米
點解我會重注左A米

冇買

Ac角上入波

4個姐 寶高個爐inactive唔計

A米 又失分 雲爺爺好波

AC 班廢物一係比龍一係自己出界

AC 真係要冚家產
害死人

AseC米莫薩0:1

伊巴仲話自己係球王..屌

a米同c朗成班斷腳啦屌

Ac祝你成隊空難

20射0入 屌

可唔可以絕殺？

一球都無 係呢場下盤

咁都無多角

今晚買阿記半大無死啦掛

20射8中 竟然0-0 我屌你老母

呢場又無絕殺

垃圾冇料扮豪門
2020揾個廢佬返來踢 都知冇乜錢
有錢都唔係咁買人

Gg

盤冇死

呂布啲隊友真心廢

ac 10.5 1.82 單頭
阿特 2格 又單頭

串唔切

jeoxxxxxx 請問完場未

c朗唔洗

屌佢老母

12m!

完左? A米

suso on9到, 出左成十球都無球出到位

絕殺 快

Var only

抽未

我買左祖記10.5s

郎無事

真係卡膽

ac = 垃圾

Ac廢到 咁都無多角

100m呀屌你

屌你老母 13

No goal @3.8
Goalllllllllllllll

哂9氣 好撚心痛 無限期退出 得閒上黎9up下算

今日執番4注
費撚+1 (低水1.51)
費撚12.5b
Ac ＋1
Ac 14.5s

500

輸撚死人

你叻今次，我廢

又輸2k 爽

伊巴=廢老 只係識恰細路

斷 ac 執屍

屌你

屌你老母咁啱爆我11.5s 屌你老母

屌你老母降班啦

冇買阿特

彩 我了

好野 啱啱好爆10.5s 11.5s

手足ac大輸
波post好多人比e bar呃左

On9 A米

退左好多次都致命復活

寶高d 正水又唔出係爐入面

AC

買左乜？

有出wo

派我plz

Ac 世界級垃圾 唔係假

咁大船 點開比你呀

屌咩

追番琴日個d炸。。。

不嬲廢老

KY BB今晚休息下
你應該青春期 個腦run得唔係咁好

嗚

睇左一陣，ac 係真心廢，長追對家

點解會買左a米呢隊垃圾
死廢老吹奏自己幾撚勁

落乙組都降班

@mama
thanks 12.5s!!!我隻腳震到傻

唉 屌你老母，唔能賭波啦

屌 a米-1000

廢老真心廢...

阿記 12.5B 3.5B

I’m

斷係垃圾ac到

Jer到你

Ac大船已沉

屌你老母S字頭 踢右個件廢柴 gel晒頭以為自己球星？你狗嚟架咋 我輸到失控

兩隊深盤穿晒 衰Ac 我屌你老母閪

岩岩換入EBAR 後惡撚左勁多
仲以為師傅上身
點知冇料到

出面烏雞受讓平半?

Ac米蘭都係一隊廢系

心都灰埋 20射8中 禁屌唔入

意假屌你老母 以後再買我就係狗

==

我瞓la，賽前淨係錯juv，好弱智

仲學人串c朗

冇買好耐啦 今日諗住起下機

原諒你

真, 有下左邊條垃圾單對單龍門挑射出底線

14.5 彩蛇
15.5 MAMA
冇窮人了

上盤3x1

琴晚輸驚啦 要淪落到汁口水尾食

GEL
超低水收息大法

自己買左9.5 角大正水唔叫
個爐冇出

Same..........
有乜理由半0全4

屌 AC 12.5s 嚇到標尿

嬲到仆街

3。5倍

廢老喎 退休啦 40歲都黎仲想打5大聯賽

15.5s - 12.5s gel 但只有買15.5s 同12.5s 過關

邊有咁多角

我係比手足呃左
原本諗住唔買
見到咁多大蛇話a米 就跟了

又中
我輸左live

廢話唔講 牙朗好波

心好攰 希望ac米蘭早日做到意丁王者

屌曬你哋老母

唔緊要啦 阿特高水細 ac又夾到

唔係買左祖？

仲以為要入錢 仲未死晒

嬲到

三場豬晒
又要番去ot了

Suso Leao廢到仆街

以為你阿特大注

2010-2011
2011-2012
伊巴第一次爲A米上場都係打和收場

應該早d check下 太遲發現

派我了

又中多次ac伏 以後都唔撚柒買ac

Suso球技超卓

卡漢奴古一鳩樣

Juv is 打靶隊

條飛同我一模一樣

Mama訓前

琴日贏完今日又針返

suso
查漢
leao

同路 針幾多

好撚嬲呀 屌你老母ac狗

8次中龍一定係幻覺

a 米 13.5 B。。。

還掂都輸身家 唔差在有冇手足夾錢買起suso?

如果6x1斷Juv，擺買3年Juv

中埋凈返果3關就 10 1 100

俾埋啲錢我咪算

有冇水！！

Suso 真係非一般廢

Me ac 2.5s
Atlent 3.5
Ju 2.5s

3x1

嬲撚到....

臨尾郁左，關唔關事

最撚仆街個黑人 到1碼空龍射上天

上蛇竟然仲有500蚊
但係下場竟然仲係意甲 史上最大危機

係大注，不過阿特3.5/4s唔記得轉返細注

針4k 輸祖2.5s同 帕爾馬
好彩仲正數緊

1

-1和

1碼點飛機到呀

老老柒柒，廢老頂贏好多球

阿古b比人放左上皇賭會 笑撚死

.

祖唔係5C咩?

13 又撚狗 決定反佢

‘

爽死了

屌你老母咪撚再quote條傻鳩

自己睇reply
廢到仆街

跟少少 訓了

Juv唔係1.75 1.95咩？

AC米蘭陷害賭仔死全家斷腳飛機失事

斷ac 同 祖角大 爽啲
就係無跟你呀特角細 嬲到

jeonjisu 出黎呀 ac贏左幾多球

黑鬼踢波好撚廢，死nigga

阿特唔開即角個d好似全細

1.72 2.00 呀....

有冇尿吖！！

萊切14.5b allin

係要爆我11.5屌

收皮啦傻閪收皮啦傻閪收皮啦傻閪收皮啦傻閪收皮啦傻閪

1.72 2

真係性交轉運咁就輸左2千
ac等陣發生車禍 成隊跌落山啦

失控

AC米蘭報數區

-$50000

Ac果場一早知細波啦 估埋0:0

係祖半0全4 補都冇得補

Mama你go App Store down G10OAL!
唔洗搵人幫你mon賠率

-2000

[black]意假永久blacklisted [/black]

有無breaking news呀大岩佬

祖賽前10.5s @1.95

-150

原來我買咗森多+0.5 +1

嬲完了 度下場波算啦
1:00攞返失左既野！

差單單條過關 中埋佢ok？

2157先傳

忘記哀傷 放眼1點
大注萊切 唔中我來切

+3000

-50000

1點點部署

1:00

主盤
2.5s
和

Bet jor how much

烏雞

萊切咩隊嚟聽都未聽過 自宮咩
烏雞唔洗諗

嬲

-$30000

主場踢到而家都未贏過

cashed

永遠無人派我

一場米蘭輸左 咁多人改名做米蘭

祖角唔派..

去左a米po屌7隊垃圾

今日都無見過有真派既人出現 無人派中你係正常

Ok

-$1860

13 都撚狗咁多次 仲有人留名

嬲 真派又唔中 假派又唔中 屌

手足同路 等佢狗會數角

但你唔係買左ac下盤咩？

我今年好開心 最快留TG 個個派

10點3場意假係得A米一埸最真

輸錢米蘭

block咗個弱智

駁唔到

意假轉盤買咩好？

直接屌佢

-20

派10蚊都好

成堆cd rom 出晒黎
D 名未見過

手足勇武

彪記 有無心水

其實呢...AC隊波..佢讓人既話一定買下盤..受讓先買上盤

數西咩 數個角大出嚟呀

屌咩 甩唔到P呀而加

中你
留馬會AC

烏din ok?

意大利文啦 佢識撚睇

休息了

SURE .
最多和波走盤既姐.

幫佢留 31 520 520

派埋你 留馬會ac 記得加密

讓平半了

C兄好波！出反啖氣！！

-5000

數學分析

萊切 17場入22失35 = 失1.6入1球 = 場均1.29
烏甸 17場入13失28 = 失2球入1球 = 場均0.76

盤路分析 萊切 0/+0.5 @1.80 >>>> 烏甸 0/-0.5

冷靜注？

你好意思

20年烏雞Fans

聽朝我幫你拎左先

- 反AC之父
- 報假界元老

唔撚理啦 allin阿妓角細瞓覺算數

點解而家啲女玩得咁放

幫手分析下琴晚場伯頓同熱狗點解會輸波ok?

支持（但我太低水唔買）

都唔會中架啦

訓身屌左萊切 陣間仲係到就會答你

已買左阿角細+國米+烏雞 輸晒都重贏緊1k今日

你會20000$注 咁撚有信心...
唔要平手?

分析：盃賽無視盤路 請skip

臭閪JC數你老母咩我10.5s唔通你數多6隻咩可以

萊切 主場之力 > 烏甸作客

好在一見出面轉盤即入左平手盤..

佢起電腦面前影人地....

鬧埋個死黑鬼啦

搞咩p左

....

有冇人加入反ac大家庭

1點 主盤 半大

盃賽正常唔應該掂
除非你好熟路

上季已經開始追呢隊垃圾對家

主場不勝 VS 作客不勝
有+0.5 加持 諗唔到會點輸
唔買正傻仔陣間就轉盤

再買a米斬手指

外國勁多球迷鞭鳩suso 同 leao
果然足球係共同語言
大家都覺得伊巴同piatek 要並存

我想問波台有無藍絲 有既負皮我呢個留言

入唔切

仲未有大蛇比尿追數

ac讓人就對家.

秒負評未？

你咪大蛇

萊切fg

烏雞求贏

平半就主盤啦...其實我估和波.

What the

喂，唔好再鳩up啦 害死人架

我過街老鼠黎

聽日早餐注

收皮啦垃圾
Ac 重重心

屌你老母唔開po有咩資格屌鳩人 食撚屎啦屌你老母

岩岩Kai 蛇出左AC fg？

有咩早餐要食7百幾蚊..

1/1.5B 無難度
買多條萊切FG都仲得

傻西

祖角球唔派？

點解c羅 6.5s仲未派？唔係5角咩

我個早餐$10
輸咗就要捱餓到晏晝

紅色好睇啲

我決定左一陣是旦轟個FG就訓

我咩色唔緊要 最緊要ac全隊下次擺酒白色

乜角都未派

Mama又打爆狗會

kai 蛇好似輸左2注

1)費倫天拿 2nd goal
2)AC fg

國米讓咁淺？係咪有人傷

取消1/1.5B 轉條萊切FG更稱心

琴晚睇係國米受讓

以為你之前戒咗賭

第8讓第1？
上次國米平手對拿波波輸4粒

去咗a米po屌人老母

條垃圾早收皮啦

今季點同 多左我曼神鋒

集氣區

指名要廢老

唔係佢 半一應該無人會買

岩岩買左咩 po上黎睇下

10$

2。5大 初盤1。65 中硬

忍手 今晚all in米算

懶高級用英文
cls
好作狀
有少少想嘔

切菜2.5b回飛
大注先

牠是咁

米蘭只有一隊國米

一陣輸埋

巴打冷靜d,雖然A米係垃圾

彪哥點分析列斯聯魔鬼盤 又會有幾多人跳樓?

唔撚7買

無 1.72

A米先閪完仲米

Ac仆街啦

你地咩app睇倍率？

失左控你叫我冷靜？屌曬呢到全部人老母

岩 all in米

關你撚事
Jer 住曬

唔好屌我

抄能夠未

點解我打乜野字都要俾人抄

屌你老母點解烏甸尼斯一點先踢

因為錢係留比有準備既人 萊切鑽石底大船

收爺啦

蛆角球派彩未

萊切大船?
回到仆街

睇場波睇到好嬲

米蘭乞衣好能邪 諗唔到點樣嬴波

有冇人iphone升咗13.3用唔到微球

嬴半場allin拿狗

杯賽d 盤撚狗
我不嬲唔買

求睇足球盤app

祖角係咪仲未派

我係

開波先派 又可以戒賭

888！

78戈

888

easy

892

之前戒左吖 去左玩車
早一個月賣鳩左架車了
無野做又賭返

萊 2.5b 點睇

細波細角

萊切買個個死個個
救得一個 得一個
烏甸

屌嗌玻里狗啦

1碼射高果個黑鬼應該點死

你老母閪入黎咪又係剩係識jer人

應該搵一百個基佬瘋狂屌佢屎眼屌撚到佢死

捷報 7m

買少少半大算

見你話幫啲細路
respect

佢仲要冇失望表情

割佢喉 慢慢放血 再沙然上去 再反佢指甲 再浸咸水

同路

鬼叫自己又唔敢企最前
咪做啲我做到既野

唔入難過入 實滿意自己表現啦
入左比莊家斬柒佢呀

留錢轟阿記

香港揸車真係申鳩虎 周圍都塞

已經好好啦
大把撚屌有錢吃喝玩樂
但無錢幫手

派唔派錢比人買？

等6點先派

依家啲車更亂泊 塞得仲勁

意甲角大點睇

拿玻里 vs 利物浦 (Full team)
結果：[ 2 : 0 ]

即係，拿玻里 >>> 利物浦
老實講，
國際米蘭今場有D 危
國米暫時咁好成績，
好大程度係未受挑戰，成日對埋D 廢隊刷分
原理同曹星如差唔多
水份重
大家睇路

烏狗個Okaka 好勁

無安76 不了

拿狗隻黑鬼無得出

拿狗開高水初盤再極速跌番落去 似客

搵位泊先攞命

仲要好多盲毛個牌都唔知係咪買返黎

烏雞d飛落到尾盤又正路

出街食飯搵位有個衝動周圍放低架車走左去

敏b輸4了

幾個月無泊停車場了又慳返一筆比我賭球

爭啲唔認得

烏雞追數

仲要加埋$10

can’t agree more

烏甸

屌那星啲fd食鳩完都未搵到位

歐盤亞盤都傾向客

萊切fg
睇盤客好怪

激撚到瞓唔著

收皮未？

萊切角大?

萊切+0.25

我都比suso迫害

蛆記角球無錢派？又係到數咩？

屌

來切果種廢 skip都唔會買

G持

波post我只服岩蛇

祖角咩事

Jumped

ok我輸 心靈主算

可以重注

Gchi

岩真飛=？

真。可以重注

無啦 用曬d運去鳩up度

重新買過注？

岩蛇真飛點都跟

花仔加持

盤路似樣

經過我今次靈感分析
我感應到會係一場大戰

萊切會先入 然後俾人反cup

fg 萊切
入球 2.5 大

呢場一定半大
1/1.5 gel

好早睇啱 希望中

如果鳥甸針有冇人改名

意假轉盤 落大飛 你當莊家傻!?
主隊200%

入得嗰十三球點會有人買

刷角隊？

等左好耐都未派 屌佢

到底主定客會贏呢
好緊張

17 round 13 goal

客盤allin

救得一個得一個

最尾食左角
開角果陣吹完場
唔知計5定6角

澳博同易勝愽都唔懶撚特別開低個盤就知道買客盤既手足準備定個喼抬錢啦

好 就買你對家 客fg

個4g一直斷 -.-hump

客盤jumped

主禁屌

客jump

拯救世人

岩蛇有冇後悔買少個0

係咪真係真飛就準㗎

幾場係得祖果場角未派
點買 屌你老母

烏甸尼斯 禁屌 幾似樣

主快入

All in

你買岩蛇D 1萬注 FG 一早發左達

客隊禁屌

想問好耐有無諗過加大個注碼

今日已經負緊錢

支持國米 訓算

Respect...

角大定角細

s

有個米字都係垃圾

我好撚有信心客會入波先但贏唔贏到盤就唔知